[鏗鏘集] 還原 7.21 元朗恐襲

推

重播31台
而家

屌D差佬出出入入幾次都唔做野 極醜惡